煩西大對決 芽心對樹莉

兩條都係西女人 不過邊個煩啲？

呢兩個真係數碼暴龍敗筆

加埋阿京得唔得

阿京對比起呢兩個算唔算唔太入流

阿京頂多係痴女姐